跪求 有無讀過Physio Psyc 嘅人

小妹無Bio底
今個sem 讀physio psyc 真心讀到吐血
有無神人可以幫我做個online exam
要求真係唔高
有B即可
重酬